有冇鍾意富臨太空站既朋友，入一入黎

射落你塊面

A09!

外星人係邊？外星人係邊

我當你條女係雞

A09有劈友問題

我唔知
我唔知
咁樣點樣話你知

BTW我有件富臨太空站tee